天文台我屌你老母

黑雨咁款都未撚黃雨

馬浚偉.jpg

等你班垃圾港豬返曬office坐低先有紅兩掛比你睇下

有名你叫大交合

毛毛雨咋喎

天文台d冗員都未撚返工
食埋早餐都十點
屌

黃大仙倒水咁撚樣

天文堂咁易做咩

大半香港都倒緊啦

天文台呢條片真係笑到我仆街

笑下唔好嬲啦

天文台個老母係邊個🤔

天文台隸屬商務及經濟發展局～佢老母

商務及經濟發展局隸屬行政長官

林超英

已被摒棄

幾耐無見過黑雨？？？

林鄭？

水浸係連黃雨都無呀屌

天文台正仆街！濕撚曬唔撚驚！

升緊呀 黑雨

要明日之後咁先黑雨？？

永遠係佢

屌你老母林超英

長洲黑雨咁